cctoy班未戒奶嘅戇鳩學生哥係咪入錯台呀?

似假膠
會唔會有人傻得咁極致

假膠

成班邪教咁款 D學生哥借哂grant loan 孖爆去炒

起條友底，睇d舊post似真心

條友咁都要抽光復香港水

各位想問吓，我牛牛0本金融資買股票，之後即刻還款，之後買緊既股票係咪就係用緊我嘅本金，唔會再有任何利息

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

買股票為左打個和

有乜咁出奇，你睇吓游清源潘小濤，再極致

你估冇呀？
咁大個人正正常常輸錢都識搵窿捐啦
係有人要出嚟柒

正股京西

唔係睇過佢d鳩po都會以為佢係假膠

我有老豆老母 吹咩

炒股賭錢都可以拉落抗爭到

算係人生經歷之一

有冇人同我一樣
買股票唔係為賺錢
覺得自己好撚高尚

乜你地買股票係為左賺錢

我為左體驗輸錢既感覺ja

講下你就信

點算，

未問老豆拎錢追唔夠貨

唔好bin啦，見到都唔忍心